拜四角

係唔係一定拜四角先可以裝修或者入伙

都2020啦，拜四角托咩

你望下後面

驚茜咩，買本毛語錄振住囉。

印國安法第38條就得

有習大大頭像就可以
所有牛鬼蛇神都消失

牛鬼蛇神走了，引來蛇蟲鼠蟻

裝修前拜，因為交樓前有機會一段時間都無人住
陽氣差啲易有污糟野
入伙前唔洗